極牛心跳區

62549
究竟死唔死得

試下

唔知下午一開會唔會死呢

太貴

62980 揮手

琴日買依隻執廿格
不過街貨量好重下

執6格走左

我仲未走 等下午彈佢老母

希望面神打救

殺咗先彈咁點算

我抵死

麵神打救區

靠晒面神喇

頂住

穿咗了

打咗靶

換左隻277既 ....離打靶又近左d

牛牛嘻.....

原來排0.02走到 執返身彩

宜家又開始跌咁

仆街啦 我啲牛仔

又打

走撚晒喇 無撚晒心機